有冇約期短嘅1000mb plan推介？

用緊pccw1000mb plan
要續2年半約
有冇約期短plan推介？